[對唔住真係冇圖] 有個白滑支那妹 唔撚洗自己做功課

是咁的，喺美國讀緊班programming，咁就成日去CS lab到做功課啦。見到有個同班嘅白滑支那妹唔撚洗自己做功課，一堆兵幫佢做。特別係嗰個拎住個Gucci袋嘅支那仔tutor，幫其他人嗰陣時呢，就快快脆脆求撚其咁幾分鐘攪掂，但係幫呢條女呢，就坐係佢隔離九個字都未搞掂，仲要有其他人喺度等緊㗎喎。我屌佢老母佢喺佢隔離幫佢逐行逐行睇，仲幫佢code 埋，幫其他人就一句彈落黎話叫你自己用gdb，佢做Tutor唔係幫你debug 。到quarter 尾寫review 我一定會好誠實咁將個事實講出嚟，我睇佢點仆街。我就唔使佢幫嘅，只係睇唔過眼姐

對唔住咁多位大佬真係冇圖，條女唔係真係話咁正嘅，不過白滑囉。雖然法官大人我屌，但係平心而論唔係真係話咁正，你行過旺角求撚其都見到幾件正過佢嘅level

無圖 此post已完

口裡說不...

我估係CS 12/30?
你可以直接去AI果到report個TA
不過你點樣好肯定個TA幫佢code埋?

咩係Al 佢冇真係幫佢寫晒成段code嘅 不過見住佢隻手係佢個鍵盤打咗幾隻字落佢個code到囉 淨係幫佢成個program逐行逐行睇都唔得啦下話

原本都諗住唔應你算，不過見你咁恨俾我屌，咁唯有滿足下你..
系你老母 牙你老母 囝你老母 拉你老母
你條死MK返屋企含撚啦，屌你老母讀SD有乜撚嘢得罪你呀，我讀咩關你撚事咩仆街。我咪話咗我唔撚洗佢幫囉盲撚，我睇佢唔過眼啫，你唔啱睇你就懶返出去啦喺度吠

首先, 系你老母
我唔想讀EECS, 又唔想讀B.A. CS, 入sd有咩唔妥. 我tran到邊間tran唔到邊間關你撚事? 更加唔輪到你喺度Judge. undergrad 你以為讀間排名高少少嘅出到嚟真係威好多？尤其是我讀CS嘅, 出到嚟係睇能力, 唔似得你咁眼淺.
同埋你share番我個舊post做乜鳩, 唔明你用意

狗眼看人低。你一定係香港唔係讀三大嘅就睇唔起人嗰啲。你咁鍾意用學校名氣地打飛機嘅咪繼續囉，以我就我繼續努努力力讀我嘅UCSD，你一個睇唔起我唔代表我個人會低咗，亦都唔代表所有人都係咁諗，係咁。

我真係唔覺得UCSD差，其實我唔想坳落去。我冇得罪你係你無啦啦入來串我。仲要用學校名黎串，呢啲就最冇攻擊性㗎啦，因為係見仁見智嘅。好心你唔好咁眼淺啦，階級觀念。淨係識狗眼看人低，覺得唔係讀最勁嗰間就代表廢，代表冇資格講野。咁以後係咪唔讀Berkeley 冇得喺連登開post啊?
你知唔知高手係一定唔會咁樣串人地間學校㗎？除咗學校名，仲有好多野去define一個人. 呢個世界唔係得學校名一樣野matters㗎
我都唔知你喺度做乜，既然你係咁睇我唔起嘅，你咪索性唔好入嚟，唔好同我講嘢囉

我冇扮，係你完全睇唔起人
冇錯 我係入唔到EECS
不過佢收我我都未必敢去讀, 因為我淨係鍾意CS唔鍾意EE, 同埋我覺得undergrad 冇乜太大分別
你一定係自卑感好強, 唔知點解你要咁樣上網立亂搵人黎串，人哋有冇得罪你

有咩問題?
女仔係咁so
你錯在生多條撚

3.96 做過club president 同cs tutor, 有一個side project咁大把, 冇錯係唔太勁, 但唔代表你可以咁樣睇唔起我
完啦好嗎，就算你擺啲club活動相上嚟，你覺得你可以得到啲乜嘢，我唔會少左忽肉，一嚟會認唔出我，就算俾你知道係我，咁又點？我冇做錯野我唔會俾人批鬥，依家係你喺度狗眼看人低

睇佢D對答就知係spoiled kid黎

咩叫連EECS都入唔到
你知唔知Berkeley BA CS 同EECS嘅分別?
睇來你係鄉下仔未出城?
原本以為你喺Berkeley仔，所以咁撚串？
點知你連咁基本嘅嘢都唔知就喺度嘈
討論已完

請問我點樣spoiled?

你邊度聽返黎? 你係咪傻撚咗

你係講CC GPA喎, 唔係uc GPA喎, cc gpa我真係有3.96喎, 做club president 係因為個club係我開嘅, 做CS Tutor就更加易, 你求其攞個A佢一定收你, 我都話自己唔太勁囉, 你仲想點

咁撚多字一張圖都無

無圖你話啲力架係白皮膚都得啦

你條link都冇compare Berkeley 嘅eecs 同BA CS 你夠膽死話BA CS經過EECS 就知道你唔係真係識 仲要喺度堅持 好心你收皮啦

我係讀UCSD, 而我絕對唔係垃圾, 你係一個連個係字都唔識打, 唔以為Berkeley BA CS 勁過Berkeley 終極神科EE CS, 同埋喺到以學校名狗眼看人低嘅廢柴

公道講句

美國讀cc入U捷徑黎 有錢就玩得

中學有個讀書唔成 去到讀cc入ucsd

收埋D咩質素學生心知肚明

唔係話要你認自己係垃圾

你覺得自己係人才 心入面諗咪算囉 一係做D成績出黎比人睇

係度講自己幾有用幾叻 客觀事實上又唔係真係咁叻 咪比人笑柒

我冇喺度講自己叻 你睇真啲好唔好 一直係佢喺度睇我唔起 係佢單方面喺度攻擊我

讀CS唔同㗎

你比你老豆老母縱壞左啦

成棵溫室小花咁 比人講兩句發哂矛

咁佢講啲說話好難聽呀嘛 咁我收口囉
我都想係溫室小花，我細個唔係同老竇大，係我大個咗，佢因為某D原因肯突然供我去美國讀書，我先有得喺度讀咋

屌你老母圖都冇

我唔同你坳啦，你鍾意點講就點講啦
首先肯定自己係你唔係美國撚，因為好多野你都唔了解。
你鍾意睇我唔起又好，點都好，你開心就得啦，祝你生活愉快

對唔住巴打，送返張支那妹圖俾你

原本明明係講個女同學唔使自己做功課，結果搞到離晒題
結論係，香港人睇學校真係睇好重，同埋除咗Berkeley LA其他全部睇唔起
我冇辦法去改變，亦都唔會介懷。呢個世界總有人睇唔起你，我讓我繼續讀書，佢哋有佢哋繼續睇我唔起，地球繼續喺度轉，現實就係咁，以後都唔會上網同人嗌交，好嘥時間 亦都喺度勸諭大家唔好試
同我坳嗰位巴打，我真係唔想同你坳落去啦，你點睇我都好，我唔介意。我勸喻你都放下，無謂咁執着。你有你嘅生活，我有我嘅忙碌，其實唔需要咬住大家唔放嘅，喺度祝你生活愉快，要講嘅係咁多了

大撚把啦係美國
我之前身邊d fd識d支那人好多都係咁
唔通樣樣都要開post咩

我知我係好幸福有機會出國讀書，我亦都好感謝我父親。
關於呢方面嘅討論我希望可以完結，我以後亦都唔會嘥時間同人喺網上嗌交，人哋鍾意點睇就點睇。但我亦都喺度同你講聲對唔住啦。
我冇發現新大陸，只係都我親眼見到佢大細超得咁嚴重嘅時候，覺得有啲睇唔過眼姐

諗住開個post娛樂下姐, 結果冇圖大家唔啱睇 ok fine, 下次有頭先開post lo

如果你女同學咁正，有TA唔幫都大把狗公幫啦

啱呀

咁佢exam咪第一個收皮囉

無圖都咁多人討論

有咩問題？

冇圖抵你成世做死code monkey

樓主唔撚洗理條撚樣 ,佢講得出UCB已經代表佢唔熟美國D學校啦
一係就叫Berkeley一係就叫Cal,真係未聽過美國人會叫UCB

仲有,EECS同LS CS既分別,叫佢直接上官網睇,根本唔需要同佢嬲,咩"冇分別",真係唔撚知個醜字點寫?

結論:普遍香港人係唔熟美國果套,樓主ignore佢就好

我唔介意，就由我成世做Program牙啦
送張白滑支那妹圖俾你

屌你老母無圖但打咁大篇字

Sorry

樓主咪鬼理條傻鳩啦 弱智仔同佢講浪費口水

睇得出樓主好爭紮
明明好憎條女
但其實又好想屌

屌你真係無圖

冇圖=真係冇圖

冇圖你講咁撚多野做咩

女一向係錦，底你溝唔到

公道講句
樓豬原本講緊學校嘅事
條癲狗就無啦啦咬人笑人間學校
人哋係外國讀邊間學校都要俾你評頭品足
勁唔勁都好 都係人哋嘅事啦 話唔定樓主有努力呢

其實樓主唔使理佢 你叫條垃圾自己貼user name+ student id應該秒速潛水
睇死又係d傻仔ive公屋狗網上凶狠

雖然sd同其他兩間比係冇咁勁 但都未至於係垃圾呀

班撚樣無乜幾何可以串到人

show blocked user 淫賤女童軍

如果樓主俾我含下，我就幫你做功課

你唔係以為香港三大勁過UCSD掛？

負皮 上一頁

算啦

On撚9
兩條撚樣咁都好嘈 靠cc上uc既都係垃撚圾 理你Berkeley定la

Ucla經cc入根本冇唔合格就得

利申：讀屎片，唔係uc/state system

唔好睇少 sem 尾大家齊心寫臭份 evaluation 嘅力量

有時請你係真係睇學歷咩
去外國讀你人又識多network又廣乜野有錢仔都識對公司有幫助
有啲公司係中意請浸過咸水多過佗地三大

自己去影張都唔得

有時真係鄧你呢隻井底蛙可憐，唔好講UCSD，美國top 50已經贏香港三大

美國CWRU聽撚過未？都知你未啦，你個世界咪又係得三大

字都未撚識打就算吧啦你
好好繼續讀你既高清文憑，唔好再FF自己響美國啦

得啦得啦，咪撚再死雞撐飯蓋，紅字尾二同最尾果段已經睇到你唔知醜
唔該你痾督尿睇下你個撚樣有幾可悲，仲扮美國撚一路吠UCB UCB

究竟你係咪現實無朋友到要上黎做attention seeker？

BTW完全封鎖條list又多一個，你可以繼續單機